[慎入] 呢個故事教訓我，真係唔可以亂咁殺生

是咁的
半年前我睇睇下電腦
發覺有隻蟲在moon上面移動
我有佛心 內心鬥爭左好耐
到底我殺唔殺佢好
最後我好殘忍咁捽死左佢

之後惡夢就開始
唔知係咪蟲既密度高過led moon既密度
成條蟲屍俾我壓左入去個moon入面
然後我無論噴酒精點樣抹
隻蟲都好似侏羅紀公園果d琥珀標本咁凝固住

呢半年間
周不時睇睇下野 就alert到蟲屍既存在 同埋我曾經對佢既殺戳
好痛苦

畫面如下：

所以大家千祈唔好殺生

btw 有冇人知點整走佢

你咪當係滑鼠遊標囉

睇緊你個post醒起我都有隻蟻爬咗入個mon死咗 同問

新潮文

用指甲都刮唔走?

唔得

唉屌